{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_beach_1.php?qtype=TT&detail_id=2000265&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하모해수욕장"
    },
    "text": "ハモ海水浴場 (하모해수욕장)\\n\n面積が17万㎡余りのモスルポ海水浴場は砂浜の長さが250mで、あなた比は100mになっています。 平均水深は 1mで傾斜度は 5˚です。 ここは、モスルポから一番近い距離にあるため、モスルポ海水浴場とも呼ばれ、昔はカタクチイワシ(メル)がたくさん獲れていたことで有名で、メルケ海水浴場とも呼ばれています。 砂がきれいで水深が浅い特徴があり、海岸沿いの広い芝生ではキャンプも可能です。 そのため、家族連れで楽しむにも最適な休暇先です。 まだ一般人にはあまり知られていないので、静かで静かに海水浴を楽しむことができます。 また、釣り漁船を借りて船釣りができますが、季節の飲食店では天然の活魚、サザエなどを低価格で楽しむことができ、多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハモ海水浴場はどのくらいの面積を持っていますか？",
            "answer": "ハモ海水浴場は17万㎡余りの面積を持っています。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場の砂浜の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場の砂浜の長さは250mです。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場の水深はどれくらいですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場の平均水深は1mです。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場の傾斜度は何度ですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場の傾斜度は5˚です。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場はどんな魚が獲れることで有名ですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場は昔はカタクチイワシ(メル)がたくさん獲れていたことで有名です。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場は別名何と呼ばれていますか？",
            "answer": "ハモ海水浴場は別名メルケ海水浴場とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場ではキャンプが可能ですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場では海岸沿いの広い芝生でキャンプが可能です。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場はどんな人にとって最適な休暇先ですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場は家族連れで楽しむにも最適な休暇先です。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場は静かな場所ですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場はまだ一般人にはあまり知られていないので、静かで海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場では船釣りができますか？",
            "answer": "ハモ海水浴場では釣り漁船を借りて船釣りができます。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場の飲食店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハモ海水浴場の季節の飲食店では天然の活魚、サザエなどを低価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハモ海水浴場はどんな人が訪れる場所ですか？",
            "answer": "ハモ海水浴場は多くの人が訪れる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 423
    }
}